有冇巴打去過貝樂梅西亞大陸？

是不是覺得此題怪怪的?!此題疑點很多, 整個劇情是可以推出來的~自己在題中找找線索~